{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049458",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "눈꽃을나누다"
    },
    "text": "大邱広域市達西区堂山路38キル191階(トゥリュ。広場店)では大切なお客様に最高の味を提供するために位置は甘三駅3番出口から徒歩3分の距離にあり、車でお越しの場合路地駐車または無料駐車が可能です。 営業時間は平日は16:30から24:00までで、土曜日は12:00から24:00まで、日曜日は12:00から23:00までです。 食堂内には男女トイレが区分されており、団体席とルームを完備して快適な食事環境を造成しています。 雪花サムギョプサルとプルサムギョプサルは当店の有名なメニューで、それぞれ優れた食感と生きた肉汁、辛味でお客様に人気を集めています。 メニューとしては雪花サムギョプサル150gが11,000ウォン、プルサムギョプサル(小)500g(2~3人)が33,000ウォン、プルサムギョプサル(大)650gが43,000ウォンで、様々なサイドメニューも提供しています。 チャーハンからオーダーメイドの味噌チゲまで、様々なメニューが低価格で楽しめます。 当レストランは、最高の味と満足をお届けするために努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの位置はどこですか？",
            "answer": "大邱広域市達西区堂山路38キル191階(トゥリュ。広場店)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "甘三駅3番出口から徒歩3分の距離にあります。また、車でお越しの場合は路地駐車または無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は16:30から24:00まで営業しており、土曜日は12:00から24:00まで、日曜日は12:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランには男女トイレはありますか？",
            "answer": "はい、食堂内には男女トイレが区分されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは団体席やルームがありますか？",
            "answer": "はい、団体席とルームを完備しており、快適な食事環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "雪花サムギョプサルとプルサムギョプサルが当店の有名なメニューです。それぞれ優れた食感と生きた肉汁、辛味でお客様に人気です。"
        },
        {
            "question": "雪花サムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "雪花サムギョプサル150gは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルサムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルサムギョプサル(小)500g(2~3人)は33,000ウォン、プルサムギョプサル(大)650gは43,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのサイドメニューはありますか？",
            "answer": "はい、様々なサイドメニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "チャーハンからオーダーメイドの味噌チゲまで、様々なメニューが低価格で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのようなことに力を入れていますか？",
            "answer": "当レストランは最高の味と満足をお届けするために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 509
    }
}